有無人講下672

屌. 9買跌到依家

明明PB得番. 3唔夠，又盈喜

好撚想死

利申：8萬股

無記錯呢隻垃圾係陳承龍推
果時仲出過通告
比股東減持
條友叫人仆入去
話有人接貨
咪班傻仔聽眾接哂

其實咁樣推，樣衰得嚟都幾垃圾喎

巴打有急事想問你野
可唔可以tg我！急！

近排賣出量都幾大下, 股價又傾向跌, 自己諗